[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 933 武士的仁慈 中文漫畫 出左快啲睇集中討論區

空嘅

有wo

有了

玲子小姐

宙斯

其實已經可以寄刀片比尾田
睇個勢大媽完全失憶 仲變到咁可愛...
大媽正式成為喬巴朋友

見到個小南子仲係度笑就想一巴煎死佢

公主咁就死咗

大媽上船

感謝香港讀者

先有呢張封面

大媽上船 山治出頭了

咁搞法 大媽好大機會上船

同以往海軍被斬有分別

香港420蘭度

不如大家由第1話開始
數下成套海賊王有邊D角色真係死咗

luffy420

Mr2 艾斯？

好順從

Mr2喺推進城levwl4.5 做緊大佬喎

叫喬巴握手

有巴打估中 真係刀背

狂死郎拎住果張咩紙黎

反清復明

lm

成個國家應該得大媽打得入凱多

應該係修女咁多年都入左大媽個身體控制緊佢
現時浸完海水，修女靈魂都沖走埋，變返原本淨係識食野既大媽

估得好似幾有道理咁喎

屌你老母大媽真係無眼睇

又拖

娜美收服左舊雲，正啊

唔會真係諗住咁樣洗白 大媽掛

會係打到凱多定解開誤會...唔洗打凱多

係喎 本身普羅米修斯係修女既能力
而且靈魂果實既能力都有可能可以靈魂出竅
/附身人地身上

不過點解茶會上修女相被破壞會發癲？

修女係靈魂果實
見到大媽係潛力股就上佢身
破解放法：跌落海

因為修女係完美的，唔準人破壞

小忍d招數，專打巨龍同蛋蛋，見到都痛

小紫應該無死，可能一早準備定包血
正常要斬佢洗乜同小紫講咁多 準備好死未？
一黎幫自己表達忠誠 因為大蛇多疑
二黎方便羅賓佢地帶走小紫

呢話証明狂死郎係25, 實質係小紫近身護衛.

以石擊卵

而家大媽完全畫到同不二家隻牛奶妹一樣，都市傳說係佢太肚餓食左自己阿媽

我覺得唔會係修女 如果係修女上身 佢就唔會俾廚師長利用

羅渣 白鬍子 艾斯 Z 草帽一夥啲fd 老母 老豆都好多死左啦

狂死郎會唔會係好人

睇黎似
佢怕大蛇知佢身份
所以先叫小紫一齊去 做場大龍鳳

定係廚師長先係靈魂果實能力者
控制完修女再控制大媽

廚師長中年又用過能力
前排先插完個塔

廚師長能力係可以將任何嘢變成食物 應該唔係

睇唔撚到

如果修女係控制到大媽 點會無得食蛋糕就發癲

one piece 唔直白畫人死就代表真係冇人死咩，頂上莫利亞即場變喪屍出黎咪證明左只計頂上都死唔少人

應該係啦 重特登調走哂啲人出去搵山治佢地
搞到個城冇人保護大蛇

食方面控制唔到

係啦, 單眼個下真係完全一樣樣

幾合理 轉移視線
將責任推落路飛團到
消除大蛇疑慮

阿紫應該無事？狂死郎應該係忠嘅，臨尾拎走阿紫張暗號紙唔想身份同事情敗露？

失戀大媽加入路飛團 對戰凱多

玩玩下大媽知道凱多弱點
直頭唔洗打 再搞搞下真相出現
全體組隊打世界政府

廚師長係唯一係現場見到過程既人
會唔會佢做手腳 令當時在場所有人變曬食物

然後大媽食落肚能夠暫時使用佢地既能力

其實佢本身根本唔係能力者 所以先會俾浪沖返上岸

利申：鳩up

大媽同甚平打咪比佢試話用海水由頭淋到落腳
如果話係比修女上身用海水淋完會好應該一早好左

卡普都比斧頭佬斬到成肚血啦 乜事都無
小紫比人救番有幾奇

廚師長係見到大媽食曬啲人先走去R大媽做同伴

原來最後其實係普通失憶 咁就好笑

整濕同跌落海兩回事

應該係跌親個腦。 失憶姐。

有留意 大媽大頭果張 頂帽係無開眼
平時大媽行動果陣 頂帽都會開住眼
而家合埋左 會唔會代表存在兩個人格/佢果實能力暫時消失左?

咁甚平,66,魚人海賊團又係邊

屌呢話好撚好笑

但宙斯仲係娜美到，無左拿破倫其他兩個都會無吧

連頂帽都無眼睇

唔似會消失
宙斯都仲係到

大媽個身體可能係一個容器
有修女同玲玲
修女抽靈魂做帽同普羅米修斯
宙斯係部分玲玲既靈魂
濕水後修女能力無左
玲玲人格出現返

利申大媽餓到瘦既時候好似修女

小南子應該明顯係財神鎮出來
不過呢啲情況都笑真係過份咗

復原記憶同凱多開戰一輪先我估
點都要有個位解洛克斯船長啲野

白星女帝vivi都上唔到既船
大媽上左
同全船d男瘋狂生仔

其實咁就比個天花壓一壓就訓低左。。。
粒果實係有乜用

路飛又收多件四皇做𡃁

大陸仔 虧本

以為好似有blog.
唔知依家仲有無

佢講緊大蛇

420出左名成日錯 好似成年都冇樣野準

狂死郎都係好人？ 咁赤六子仲有咩打？

Big mom係和之國一拳一個

單拖救luffy

電擊棒

控制左但又會暴食？

網上睇過一個鳩up話尾田講過食左路飛唔會有佢能力

除左食控制唔到
雙重人格
解唔解釋到？

大媽：唔準你地搞喬巴朋友

玲玲人格好似無出現過，除左呢幾期，點雙重

同喬巴扑野

當靈魂果實走左，變返原本純真玲玲
之後靈魂果實又返黎搵佢 算唔算 9up
修女控制唔到佢食果方面既世界

解埋凱多不死之迷
最後拉大隊一齊打世界政府

［9up]狂死郎 耕四郎 會唔會有啲咩關係 [/9up]

覺得一定會有呢場

凱多一直想死，解到就幫路飛手
四皇都是怪怪的

應該係路飛就黎比人ko果陣，喬巴大叫：Luffy!! 然黎大媽上前一擋，但實力無左修女上身時既實力，都免強拖到一陣，幫路飛回復霸氣再等路飛打贏凱多

喬巴=盧友
收伏大媽

大媽 ＝肥布歐

佢地D理據根本就一D都講唔通。

420 好耐無鳩up喇佢

外行員又中

抄之前啲爸打

間唔時正身出翻黎

今集無人話拖

耕四郎應該唔關事掛

但阿修羅童子，阿松，傳次郎
會唔會係傳次郎？？？

好特別

小忍大媽後生靚，老左肥
娜美羅賓會點

外行員質素差了

我原本睇開佢同脆皮墨汁(大陸youtuber)

脆皮好癲 每條片的分析都會提出漫畫內容做基礎嚟分析 唔係無理據的9up
海流可以用魚去整出嚟哩點好耐之前佢講中了
而且罕有會睇埋扉頁故事

Nami跪係度gut起個大patpat
好撚正

好亂

小紫腰斬左點可能冇死

有啲似以前魚人個細路女
要笑住咁做野 好慘 好似香港

骨仔愈來愈curry成團人
冇人知佢咩料真係控場嘅頂點

唔計回憶，op有名而死左既角色係咪得咁多
ace，白鬍，雪女，維哥，羅拉老豆，隱形佬，獅子

已經第二天早上
即係山治打果邊唔會再畫啦

外行員唔係差左 係根本垃圾 講埋d係人都知既野

420 同脆皮相似
但都係果句 預測既野中唔中好閒 當打下飛機咁 通常估到好吸引
最正係睇佢地分析故事入邊既聯繫 就知尾田唔係亂鳩咁黎
參考故事 人物背景性格特色 好多心思細節既op真係好睇

應該一直都係咁
只係見過佢嘅人都唔敢亂講野

小紫咁易死既話咁明哥都一早走甩左啦

呢套野D靚女到中年個樣自動變怪物

但事實都係拖

個世界老左就會柒

得幾個例外

好感動
今話推左6頁都有正常討論
有正面有反面
唔似d盲撐盲反鬥9up引罵戰

9日內容又要寫返一年半了

黃猿幾時登陸

佢啲招名，係應該要登場嫁喎

甚麼 ? 你是問我長生不老的秘訣?

感覺狂死郎係 同小紫一對

宙斯係咪靈魂自主

大結局整個年老版草帽團 走晒樣既

現實都係老左就柒

個對話檔住咗娜美個屁股